[改詞] 飛花仲夏（原：櫻花樹下 - 張敬軒）

飛花仲夏
原曲：櫻花樹下
原詞：林若寧
作曲：伍卓賢
編曲：劉志遠

靜看那位少年 某日要搬遷
悲泣過枕邊進眠 期望降落遠方伊甸
共你縱不相見 至少可並肩
琴樂奏起心中扣弦 鳴笛炮火槍聲響遍
我倆手牽

曾赤手抵擋困境 同伴堅守這絕嶺
當天圍城 多得你和應 故事傳詠
誰隻身今天遠征 遺憾不親眼做證
誰倒影 誰死拚 紀念 刻銘 萬個大名
來日相約定傾聽

異國那位少年 日報看一篇
家鄉正急速改變 無力痛苦至想抽煙
共你再不相見 哪位可代主演
懷念戰火高呼向前 迎著炮彈都不抖顫
縱有硝煙

曾赤手抵擋困境 同伴堅守這絕嶺
當天圍城 多得你和應 戰事未停
誰隻身今天遠征 遺憾不親眼做證
誰倒影 誰死拚 堅定 率領 萬眾取勝
聽我鏗鏘歌聲

也許心灰痛楚 都不折挫
上鎖 也阻不到我 決意高歌
哪畏懼面前烈火 通通都走過

如有天張開眼睛 能共手跟你做證
當天餘情 當天那份勁 繼續高擎
如某天注定逃命 仍在等跟你共取勝
一併 堅挺 肩並 心永未結冰
明日請 創造遠景

==========================================
以下係小弟之前改既一啲拙作希望大家多多支持

[改詞] 約誓 （原：償還 - 王菲）

[改詞] 支國失調（原：思覺失調 - 劉浩龍）

[改詞] 粵語長片（原：粵語殘片 - 陳奕迅）

[改詞] 幫吳重儀改咗段詞（原：月球上的人 節錄 - 陳奕迅）

呻下：
今日晏晝收到一位好朋友既訊息，話佢因為安全問題而要暫時離開呢場抗爭
收到消息之後我有啲傷心，所以改咗呢份詞去抒發一下
由於時間較為倉猝，所以都改得麻麻地

希望大家唔好忘記因為呢場運動受迫害而要離開香港、甚至係一啲已經離開咗我哋既朋友。
喺海外既巴絲，希望你哋都安好，我將會喺度等待你哋返嚟既一日。

聽日 (6月15日) 就係梁凌杰先生離開我哋既一週年，第一位因為呢場運動犧牲既朋友。唔知大家仲記唔記得當日自己既心情係點，我自己喊咗成晚。
但係梁先生用自己既生命喚醒咗部分人，希望大家唔好忘記佢、亦唔好忘記所有被政權迫害而離世既人，即使你唔知道佢哋既姓名。
但願大家可以記得佢哋，唔好因為時間而忘記、麻木、同變得冷漠。

加油

多謝

冇力照推

反應冷淡

希望聽朝多啲人睇到

曾赤手抵擋困境

好有畫面

P牌冇得正評

多謝支持

希望瞓醒有多啲人睇